比人鬧死gay 佬 你嬲唔嬲

我地應該要share比其他地方知
同性合法化既地方
我地要交代番 遊行發起人係一名同性戀者
Popo就恥笑 話 死gay佬

要比人知黑警係歧視
唔應該比佢地去同性合法化既地方 例如台灣
有冇巴打英文好 可以整中英version

希望佢地再鬧岑個時
激起劉定成公開啲寫真

Push 有冇文宣巴打

搵pinknews
根本恐同係好大件事
係香港人冇國際視野又唔讀書先唔知

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

推到有英文好既巴打幫手

重要係 國際人權日鬧

平機會有冇得搞？

《性傾向歧視條例》連咨詢都唔撚比
多謝耶撚

保守耶撚通常都藍

梁美芬、周浩頂、黃成智

Sd埋 我覺得冇所謂 但有冇人幫手打文宣交代事情
自問英文奇差 幫唔到手但搞衰件事

我可以幫手翻譯呀

麻煩你

有冇片

呢啲假耶撚頂住耶教徒個名圍威喂
大陸基督教被打壓一句聲都無出過
耶穌親不及甴近平親

唔該
今晚搞

麻煩曬

紅磡個鐘雅輪都係gay (聽講係）

大家認為整左出黎 應該sd去邊度
有巴打建議sd去 pinknews

似啦，可能平時唔敢講、屈埋屈埋.... 見佢上陣時好似爆發踀狂症咁。
Mon post sir, 係更衣室遇到、記得關心吓佢！

Push

嬲 比人指控係gay簡直係不尊重